還原基本步：去機場係為咗宣傳定癱瘓？

宣傳
癱瘓

注意琴日機場癱瘓既原因，係交通

宣傳

Why not both?

Why not both

why not both?

三連P

我都唔知講咩好

唔夠人就宣傳，夠人就癱瘓

你老母啦

宣傳
令航班取消

Both

宣傳 唔好阻旅客 盡量唔好同旅客有衝突

癱瘓係政府自己攪出黎

令機場癱瘓時向旅客宣傳

唔好割蓆，唔夠人就宣傳，夠人就癱瘓係最有效

抗爭手段係要不斷變化

叫人塞，但又唔攤瘓

p牌仔冇得評分
但我g持宣傳

之前一路都係宣傳 琴日取消完班機就變曬癱瘓 比人牽住個鼻走

不斷搭機場巴士同機鐵得唔得

why not both

兩樣野都做

1. 宣傳
2. 癱瘓

排名分先後
機管局主動提出
唔係我地主動去阻人上機

對旅客要humble
你諗吓你作為旅客 喺一個唔熟悉嘅地方
係會覺得好無助

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

唉
咁難得諗到新方法抗爭
仲諗住可以耐啲

推

宣傳
如果多人塞爆就停飛

宣傳夠人自然會癱

睇人數而定
完

記住係要機管局阻人
唔係示威者阻人呀

我覺得塞一日 宣傳一日最好
畢竟旅客唔可以長期留喺香港

要有禮貌

2樣都要做但的而且確係只有癱瘓先痛撃到政府 齋宣傳同星期五六日三日有咩分別 抗爭要進化

上面三隻鬼一齊留言

好撚鬼 全部P牌

宣傳 p牌無得投

唔好下下屌人同提人老母
你講完之後對成件事無任何助益
要反對/唔同意戈地言論麻煩講出自己論點同睇法
咁先可以有效溝通

癱瘓

癱瘓

咁多無得投票既人開投票po

頭先班燥底狗 9成係換衫黑鬼

立即分開

壞習慣 一有事全部堆埋一齊

好容易俾錯覺人地以為成班都係鬼

有事發生 應該立即分開左先

用英文解釋 佢地係UNDERCOVER COPS

Primary goal: 癱瘓

宣傳 人夠多佢自然癱瘓

梗係去接機 順便宣傳香港
琴日人多先有side-effect搞到癱瘓
呢啲我地香港市民控制唔到
邊個叫政府唔用多幾千億整大啲個機場啫

無錯
癱瘓唔係自己阻旅客上機
而係搞到機場主動取消航班

我覺得宣傳就夠。。。

謝絕破壞，不使用武力!

尋日咁和平 佢咪又係講到示威者特登搞事咁

癱瘓只係太多人既後果，唔要專登塞呀

宣傳有撚用咩

林鄭好撚驚你宣傳呀？

六個手足死咗，女義士失明，你同我講依家動用所有抗爭力量淨係宣傳？

希望你唔係黑警。
用下你個腦，主動搞旅客姐係搬石頭揼自己隻腳

[緊急分析]法！不！責！眾！

Why not both

人多癱瘓 人少宣傳

機場要係被動地癱瘓
我哋所有人可以做嘅動作只係接機
其他多餘嘅動作千祈唔好做
欲速則不達

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

癱瘓
贊成塞爆departure hall先
就算你係因為人多坐爆arrival hall先到departure hall你覺得受影響嘅人就會覺得唔係我地造成？
重點係都要文宣返點解我地要咁做，問題根源係政府

但唔主張阻旅客，架飛機都係會照飛
記住對旅客保持友善

宣傳係目的 癱瘓當bonus
打機都會想打到最高級㗎嘛

又宣傳又癱瘓

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

根本唔使阻
政府會停飛

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

一直就算封到琴日都係想宣傳同集會，琴日癱左次，今日就要癱？ 地鐵都無咁做啦 邊有得迫嫁 咪玩啦

屌你老母 你地14年訓撚到E家呀?
14年夠好形象未 夠國際支持未 咪又係輸到仆街

我識做

both

主宣傳，人多先癱瘓

be humble, be polite

根本兩樣都有，啲咁嘅post只係為左分化

WHERE AMAZING JOURNEYS BEGIN
新口號, 神助攻

from HKIA front page

Y not both
少人宣傳
多人宣傳加癱疲
無嘢輸

去宣傳

Why not both？
你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

BOTH

咪撚左膠住
宣傳....
敵人打我
我宣傳

主癱瘓副宣傳 但係癱瘓係要用人數塞爆個機場 而唔係夾尻硬擋撚住遊客唔比人走 要走就比佢走 做返自己野 只要夠多人令到全部機停飛佢地自然無得走 唔需要你去擋佢

依家係旅客打你咩？
咁勇武機場唔啱你

啲人唔識分 癱瘓同 刻意堵塞 嘅分別呀

Exactly，亦都係我話點解琴日主因係交通

手動投票宣傳

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

無人叫塞呀，人多係癱瘓，人少叫刻意阻塞

可唔可以因時制宜呀

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

both
但唔係阻人

少人就宣傳 多人就癱瘓 少人嗰陣唔好阻人上機

宣傳為主
多人到令機管局停飛係bonus

責任歸機管局

呢個係最理想做法

少人宣傳
多人就癱瘓

癱瘓先影響到香港政府喎

BOTH乜鳩, 用佔領方式黎阻機場, 仲宣傳乜撚

P 牌鬼到

唔撚係影響到政府就有用丫嘛, 要幫到件事先有用丫嘛

影響政府咪幫到件事

宣傳乜野
你去外國旅行會唔會理人家事呀

係政府自我癱瘓，唔關和理飛事。

屌你啦
個目的就係想癱瘓
依家邊一忽話打旅客
係度偷換概念

要主動癱瘓（阻塞）定被動癱瘓（多人自爆）？

同想知，唔係接機順便宣傳咩，唔好話連登以外嘅和理非，我都唔知想點

尋日點解會有警察黎? 尋日人多做唔到野

Agger.

千祈唔好變機場版嘅雨傘運動，冇人都夾硬佔領到失晒民意

癱瘓緊要啲，外國旅客幫得我地幾多呀，直接影響機場運作先有用。人多自然癱瘓到，唔好急，收工又會多左人黎，冇飛機出入咪用機場集會。

人多癱瘓 人少宣傳 癱瘓係最高目標 但個波要係機管局到到

你都戇鳩鳩
俾撚哂藉口啲狗入黎幫旅客上機呀？
點解琴日可以咁多人
因為大家共識係和理非
好多人願意入黎

你地帶頭搞不合作
一黎旅客屌
二黎和理非都唔會願意入黎
因為你已經俾左藉口班狗入黎捉人
用腦得唔得
欲速則不達

媲美紅色三連星 藍色三連P

人多自然癱
唔夠人多就繼續宣傳
宣傳到夠人為止
唔夠人想阻旅客只係送藉口俾狗清場

少人宣傳
多人就自動癱瘓

又話機場係春袋
渣住人地春袋係威係勢
宣傳係渣住春袋咩?
你幫人啜緊袋底咋

被動癱瘓

揸車入
夾的士入
夾gogovan入

你仲撚on9
擺明叫人黎癱瘓
叫人黎和理非
琴日係打正癱瘓既旗號 先咁多人去
你和理非 你返去唱歌啦

both!!

both please

一定要善待旅客
旅客唔係敵人, 唔好阻佢地
我地要佢地幫手spread香港實況返佢地國家
要佢地知道示威者係和平的, 唔好俾佢地覺得示威者野蠻

你機場三日 和理非 無人黎
一話癱瘓 全世界去
咪玩啦

還咩基本步呀 依家要行動升級

on9分化post

why no both？
宣傳又得(人地外國頭條會寫)
癱瘓又得(政府會助攻)
宜家停嘅係政府，而唔係市民！

on9 唔係癱瘓你入去把撚？

可唔可以唔好歧視P牌
係咪冇發言權....

現在宣傳左香港示威者，屌鳩來港旅客。

唔好搞旅客！
［和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要做到既效果係我地好客 但係民航局自己取消哂航班

我好鐘意巴絲自已印d postcard派 好撚靚ar Diu

應該係宣傳為住

唔知邊個話要癱瘓

癱瘓影響係超大

尋日癱瘓係負碌

因為政府唔想被大家和平理性集會比國際睇到
你一多人仲要和平就等如撳中共一把

所以唔好我地做成癱瘓
係應該等中共頂唔順佢地自己癱瘓機場

大家唔好被分化撚令到自己冇左冷靜理性
我地讀書人分析力係唔會輸比出陰招既毅進仔

咩野環境都好
大家保持善良既初心

唔使急燥
有新方法係又用唔係又用會好快玩爛
同一個方法用得多都會diminish marginal returns

琴日就係空前一次成功嘅劇本
點解硬係要改篇，畫蛇添足？
我唔係黎為左贏口舌之爭
我只係心痛明明有成功嘅劇本又唔跟
我只係想強調欲速則不達
你啱聽就聽

唔癱瘓個機場，咁我地到底為咩去機場？
純粹係想宣傳？咁你上網宣仲快啦

咁登報咪盞搞？

唔係癱瘓你入去把撚

兩樣都有

人少就嗌救命
人多就屌鬼，講唔通喎
總之唔主動唔畀旅客做乜做物就夠啦

尋日係完左3日宣傳 但811警察太仆街 升級癱瘓